啲牙好黃 有冇辦法整返白

成日飲可樂

認真

洗牙啦屌

改錯液

jeng

之前用呢個好掂 明顯白咗

用左排 真係有白左 但有時啲牙會無端端酸咗下
最近改用咗食用梳打粉黎刷牙 真係有用
P.S成日飲咖啡奶茶 本身牙好黃

用牙齒美白籃光機

漂白水

用漂白水啦，一漂即掂

慢左一步

認真梳打粉幾有效果，但要keep住用耐啲

溝檸檬好似仲好

Lm

去漂白 之後一直飲女過㓉 完 信我 過來人

水

去搵牙醫漂牙
洗牙唔得
仲有，唔好信d牙貼，又整酸d牙又冇用，我用過

健康牙齒唔係話黃黃地架咩?

而家唔係講緊健康 講緊靚